[
  {
    "title": "丹尼·汉姆林领先1分却怒不可遏 索诺玛碰撞事故后拒绝指认元凶",
    "url": "https://www.163.com/dy/article/L0KRI31A05561FXP.html",
    "text": "当赛事官员确认丹尼·汉姆林终于在周日从泰勒·雷迪克手中夺回积分榜首位时，这位老将的脸上找不到半点喜悦。他带着满腔沮丧离开了索诺玛赛道。仅仅1分的领先优势让他的榜首位置岌岌可危，而比赛尾声的那次碰撞事故，彻底摧毁了他建立更大领先优势的机会。\n\n汉姆林驾驶11号丰田赛车在当天大部分时间里都稳稳跑在前十名之内，一度有望改写自己在索诺玛公路赛道从未获胜、平均完赛成绩仅20.1的尴尬纪录。他的赛车当时排在新秀卡森·霍塞瓦之前，一切看似顺风顺水。然而第64圈，灾难降临。在7号弯附近，赛车群密集扎堆，碰擦似乎在所难免。回放画面显示，布拉德·凯舍洛夫斯基撞上了新秀霍塞瓦，导致霍塞瓦直接顶向汉姆林，将11号赛车撞得打转。汉姆林从此跌至车队末尾，未能拿到任何阶段积分。\n\n汉姆林赛后对The Athletic记者杰夫·格鲁克的提问选择了沉默。“我还没看回放，杰夫。我知道你想让我表个态，但我真没看到。等我看完，我会回应的，”汉姆林说，“这确实让人很沮丧。”尽管车队早已指出造成事故的元凶，但考虑到当时赛车密集的程度，汉姆林拒绝在看清回放前指责任何人。真正让他恼火的并非打转本身，而是积分的损失。他的赛车原本具备竞争力，但碰撞损坏了车头，下压力丧失殆尽，追回位置变得异常艰难。“所有完赛成绩都很重要。我觉得我们当时确实做得很棒，赛车速度能排进前五。一旦掉到后面，车头受损太严重，下压力全没了。”汉姆林解释说。\n\n本周日之前，汉姆林本赛季已拿下四场胜利，达成职业生涯首次三连胜，平均完赛成绩8.2，正经历着最富竞争力的赛季之一。因为Chase赛制，他目前最有可能问鼎总冠军。雷迪克的赛车在比赛中遇到麻烦，最终位列末尾，而11号赛车奋起追回10个位置，以第26名完赛，在积分榜上超越雷迪克成功登顶。不过，看看45号赛车整个赛季的表现，领先优势只有1分的局面，雷迪克反超汉姆林可能用不了太久。\n\nNotice: The content above (including the pictures and videos if any) is uploaded and posted by a user of NetEase Hao, which is a social media platform and only provides information storage services.",
    "char_count": 986,
    "mentions": [
      {
        "text": "丹尼·汉姆林",
        "start": 7,
        "end": 13,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "丹尼·汉姆林",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "泰勒·雷迪克",
        "start": 19,
        "end": 25,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "泰勒·雷迪克",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "索诺玛赛道",
        "start": 61,
        "end": 66,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "索诺玛赛道",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "丰田",
        "start": 129,
        "end": 131,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "丰田",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "索诺玛公路赛道",
        "start": 162,
        "end": 169,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "索诺玛公路赛道",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "卡森·霍塞瓦",
        "start": 201,
        "end": 207,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "卡森·霍塞瓦",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "布拉德·凯舍洛夫斯基",
        "start": 262,
        "end": 272,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "布拉德·凯舍洛夫斯基",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "The Athletic",
        "start": 336,
        "end": 348,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "The Athletic",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "杰夫·格鲁克",
        "start": 350,
        "end": 356,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "杰夫·格鲁克",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Chase赛制",
        "start": 658,
        "end": 665,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "Chase赛制",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      }
    ]
  },
  {
    "title": "索诺玛赛后趣闻：撞了老将，却担心操纵指控",
    "url": "https://www.163.com/dy/article/L0KRM9GI05561FXH.html",
    "text": "上周六在索诺玛赛道，一场混乱的重启让Carson Hocevar再次卷入风波，但这次他担心的不是撞了人会被骂，而是一个完全不同的问题：会不会被人误会我在搞操纵？\n\n事情发生在一次重启中，Hocevar与老将Denny Hamlin发生接触，把Hamlin撞得转了个圈。换作平时，任何车手第一反应都是担心自己要背上制造事故的锅，但Hocevar赛后的第一反应相当清奇——他赶紧找现场的Jeff Gluck打听另一件事：“Ty（Dillon）赢了他没？”当得知Dillon确实没赢时，Hocevar长出一口气，道出了自己的奇葩逻辑：“还好没让他损失太大，不然我该内疚了。因为我一直在给Ty唱赞歌，然后我把Denny给撞得打转，别人肯定得琢磨：这小子是不是因为给Ty下了注才这么干？”他紧接着补了一句：“但我没下注，我就是被撞了而已。在那个弯角，如果大家互相推搡，总得有个倒霉蛋。”\n\n其实Hamlin才是真正倒霉的那位。他在无线电里直接开喷，脏话连篇，但对身后发生了什么完全不知情。等他得知是Hocevar撞的他，后面的视频回放却给出了更复杂的版本——Hocevar自己在往外侧走的时候，RFK Racing的Brad Keselowski和Alex Bowman在后面挤了上来，完全不给他留空间，Hocevar被逼得只能往前走，这才蹭到了Hamlin的车。换句话说，Hocevar在这次多车连环挤压中更像一个被动的“受害者”，而不是主动撞人的肇事者。他自己也说：“我看着后视镜，他们全都排成一线冲过来，我当时心想，如果我不把车摆正，我可能自己就会被撞得打转。我记得我被撞了，我拼命往右打方向，他转圈的时候我的车已经更靠右了，我肯定是被后面的车推的。”他一度以为是60号车撞的他，后来又说可能是6号。\n\n对Hamlin来说，这场比赛算是彻底被毁了。原本一度跑进前十，结果前分流器受损，只能以第26名收尾，完全没能反映出他整个周末的速度。而唯一戏剧性的反转在于：一年前，同样是在索诺玛，Hamlin在In-Season Challenge里被Ty Dillon淘汰，而这一次虽然他以惨淡的P26完赛，却在和Ty Dillon的对阵中成功复仇——因为Dillon最终的成绩比他更靠后。对于Hocevar来说，他在车手积分榜上反超Tyler Reddick、挺进In-Season Challenge下一轮，算是这一团乱麻中仅有的慰藉。\n\nNotice: The content above (including the pictures and videos if any) is uploaded and posted by a user of NetEase Hao, which is a social media platform and only provides information storage services.",
    "char_count": 1213,
    "mentions": [
      {
        "text": "索诺玛赛道",
        "start": 4,
        "end": 9,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "索诺玛赛道",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Carson Hocevar",
        "start": 18,
        "end": 32,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "Carson Hocevar",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Denny Hamlin",
        "start": 103,
        "end": 115,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "Denny Hamlin",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Jeff Gluck",
        "start": 191,
        "end": 201,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "Jeff Gluck",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "RFK Racing",
        "start": 492,
        "end": 502,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "RFK Racing",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Brad Keselowski",
        "start": 503,
        "end": 518,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "Brad Keselowski",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Alex Bowman",
        "start": 519,
        "end": 530,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "Alex Bowman",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "In-Season Challenge",
        "start": 847,
        "end": 866,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "In-Season Challenge",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Ty Dillon",
        "start": 868,
        "end": 877,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "Ty Dillon",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Ty Dillon",
        "start": 900,
        "end": 909,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "Ty Dillon",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Tyler Reddick",
        "start": 960,
        "end": 973,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "Tyler Reddick",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "In-Season Challenge",
        "start": 976,
        "end": 995,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "In-Season Challenge",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      }
    ]
  },
  {
    "title": "印度20年代输过几次T20I？三次，刚好三次",
    "url": "https://www.163.com/dy/article/L0KR2HMS05561FZ6.html",
    "text": "印度男子板球队在过去几年里堪称T20I赛场上的巨无霸。蓝衣军团先是在2024年举起了ICC男子T20世界杯，紧接着又在2026年成功卫冕。在这样一个傲视群雄的周期里，输掉一次双边系列赛？这事儿发生的概率，比你想象的还要低。\n\n事实就是这么残酷。进入20年代至今，印度队总共只输掉了三个T20I系列赛。对手分别是2021年的斯里兰卡、2023年的西印度群岛，还有最近的一次，2026年的爱尔兰。没错，三个对手，三场失利，简单得让人没有借口可找。\n\n贝尔法斯特的那场败仗，绝不仅仅是又一场普通的客场翻车。它终结了一段横跨多月的恐怖统治——在对阵爱尔兰之前，印度队在过去16个T20I系列赛及锦标赛中保持不败，赢了其中的15个，只平过一场。那段时间里，他们手里握着的冠军奖杯包括两座T20世界杯和一座亚洲杯，还不算一系列跨洋作战拿下的客场系列赛。这个结果也顺手把什雷亚斯·艾耶写进了一个不太光彩的名单：继席卡尔·达万和哈迪克·潘迪亚之后，他成为本十年第三位带队输掉T20I系列赛的印度队长。\n\n把时钟拨回到2021年，故事发生的第一章是在斯里兰卡。当时印度队在达万率领下客场作战，首战告捷，一切似乎都在按剧本走。然而，队内突发的与新冠相关的隔离状况，让多名球员被迫退出。一支阵容严重削弱的印度队在剩余两场比赛中彻底找不到节奏，斯里兰卡抓住机会，先以四个球分拿下第二场，接着用七个球分的胜利锁定系列赛。要知道，这是斯里兰卡自2008年以来，在所有赛制中第一次从印度手里抢走一个双边系列赛的胜利。那场比赛印度派出了不少年轻面孔，但稚嫩阵容终究没能扛住主队的压力。\n\n两年后，剧本舞台移到了加勒比海。2023年对阵西印度群岛的五场系列赛，从第一分钟就胶着到令人窒息。主队先是以防守149分的表现拿下开门红，随后又在第二场涉险过关，取得2比0的领先。印度这边的反击来得迅猛而炸裂——苏里亚库马尔·亚达夫的火力全开，带着球队赢下第三场，接着在佛罗里达用一场碾压级表现将大比分扳成2比2平。一切悬念都被压缩进最后一场决战。印度队打出了165/9的分数，然后看着布兰登·金和尼古拉斯·普兰用近乎野蛮的进攻方式，带着西印度群岛在还剩两个轮次时就轻松追上。从0比2落后到追平，再到决胜场翻车，这种眼看着就要完成逆转却突然踩空的痛感，恐怕比一场溃败更让人难受。\n\nNotice: The content above (including the pictures and videos if any) is uploaded and posted by a user of NetEase Hao, which is a social media platform and only provides information storage services.",
    "char_count": 1167,
    "mentions": [
      {
        "text": "印度男子板球队",
        "start": 0,
        "end": 7,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "印度男子板球队",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "ICC男子T20世界杯",
        "start": 42,
        "end": 53,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "ICC男子T20世界杯",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "斯里兰卡",
        "start": 161,
        "end": 165,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "斯里兰卡",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "西印度群岛",
        "start": 172,
        "end": 177,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "西印度群岛",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "爱尔兰",
        "start": 192,
        "end": 195,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "爱尔兰",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "贝尔法斯特",
        "start": 223,
        "end": 228,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "贝尔法斯特",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "爱尔兰",
        "start": 270,
        "end": 273,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "爱尔兰",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "亚洲杯",
        "start": 347,
        "end": 350,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "亚洲杯",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "什雷亚斯·艾耶",
        "start": 378,
        "end": 385,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "什雷亚斯·艾耶",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "席卡尔·达万",
        "start": 399,
        "end": 405,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "席卡尔·达万",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "哈迪克·潘迪亚",
        "start": 406,
        "end": 413,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "哈迪克·潘迪亚",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "斯里兰卡",
        "start": 466,
        "end": 470,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "斯里兰卡",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "斯里兰卡",
        "start": 560,
        "end": 564,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "斯里兰卡",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "斯里兰卡",
        "start": 603,
        "end": 607,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "斯里兰卡",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "加勒比海",
        "start": 689,
        "end": 693,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "加勒比海",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "西印度群岛",
        "start": 701,
        "end": 706,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "西印度群岛",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "苏里亚库马尔·亚达夫",
        "start": 784,
        "end": 794,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "苏里亚库马尔·亚达夫",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "佛罗里达",
        "start": 813,
        "end": 817,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "佛罗里达",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "布兰登·金",
        "start": 871,
        "end": 876,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "布兰登·金",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "尼古拉斯·普兰",
        "start": 877,
        "end": 884,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "尼古拉斯·普兰",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "西印度群岛",
        "start": 897,
        "end": 902,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "西印度群岛",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      }
    ]
  },
  {
    "title": "布里斯科：和他跑就像单挑乔丹，我搞砸了",
    "url": "https://www.163.com/dy/article/L0KR7SGD05561FXO.html",
    "text": "索诺玛的终点线前0.357秒，蔡斯·布里斯科交出的亚军成绩单上，最刺眼的不是数字，而是他自己那句评价——“我感觉自己就像在和迈克尔·乔丹一对一，我本来有机会赢，却亲手搞砸了。”那位让他如此自嘲的人，正是肖恩·范吉斯伯根，一位正在用一场又一场公路赛道胜利，重新定义纳斯卡公路赛标杆的车手。\n\n布里斯科在赛后面对媒体时毫不掩饰：“F1的观众大概不想听到这话，但他就是个不可思议的公路赛车手，是个了不起的赛车手。哪怕在椭圆赛道，他也能做到那些事。而说到轮胎管理，我觉得他就是世界最强——他既能跑出速度，又能把轮胎省下来，这太不可思议了。我就是对自己很沮丧。”这番话并非失败者的奉承，而是追了将近一整场的人，用每一圈感受到的真实差距。\n\n最后阶段，范吉斯伯根一度把领先优势拉大到1.8秒，看起来无人能及。但布里斯科在比赛还剩十圈左右时，把差距磨进了一秒以内，甚至在104圈时逼近到随时可以动手的距离。那是整场比赛中，范吉斯伯根第一次显得脆弱。可紧接着，107圈的1号弯，布里斯科走大了——他想吃尽赛道的每一寸空间，结果损失了关键的速度。尽管最后两圈他追回到0.87秒，但再也贴不上去。终点线前0.357秒的差距，被他形容为“你必须做到完美才能击败肖恩，而我今天没能做到完美”。\n\n把范吉斯伯根比作纳斯卡的迈克尔·乔丹，听着夸张，但翻开履历就会发现这个对比并不离谱。索诺玛是他2026赛季的第二场杯赛胜利，也是他自四年前芝加哥街道赛首秀夺冠震惊赛车圈以来的第八胜。本赛季早些时候的沃特金斯格伦，范吉斯伯根领先了100圈中的74圈，比赛剩下18圈时曾落后超过29秒，结果他硬是翻了回来，最后赢下足足7秒的差距。被问到这些时，布里斯科几乎是用那种“我尽力了”的语气总结一切——他不是输得服气，他是输得清楚。\n\nNotice: The content above (including the pictures and videos if any) is uploaded and posted by a user of NetEase Hao, which is a social media platform and only provides information storage services.",
    "char_count": 946,
    "mentions": [
      {
        "text": "索诺玛",
        "start": 0,
        "end": 3,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "索诺玛",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "蔡斯·布里斯科",
        "start": 15,
        "end": 22,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "蔡斯·布里斯科",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "迈克尔·乔丹",
        "start": 62,
        "end": 68,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "迈克尔·乔丹",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "肖恩·范吉斯伯根",
        "start": 101,
        "end": 109,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "肖恩·范吉斯伯根",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "纳斯卡",
        "start": 131,
        "end": 134,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "纳斯卡",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "纳斯卡",
        "start": 544,
        "end": 547,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "纳斯卡",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "迈克尔·乔丹",
        "start": 548,
        "end": 554,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "迈克尔·乔丹",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "索诺玛",
        "start": 578,
        "end": 581,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "索诺玛",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "芝加哥街道赛",
        "start": 605,
        "end": 611,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "芝加哥街道赛",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "沃特金斯格伦",
        "start": 635,
        "end": 641,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "沃特金斯格伦",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      }
    ]
  },
  {
    "title": "纳斯卡新星回怼老将批评：我只想做自己，不受任何束缚",
    "url": "https://www.163.com/dy/article/L0KR6SIS05561FXF.html",
    "text": "面对老将凯尔·拉尔森“像8岁小孩”的公开批评，纳斯卡新星卡森·赫塞瓦尔给出了最直接的回应——他根本不在乎。“我用自己的方式比赛，按自己的方式生活，我热爱这一切。”这位斯派尔赛车队车手用行动证明，在索诺玛赛道排位赛拿到前排发车位后，他直接在社交媒体上回击了质疑者。\n\n凯尔·拉尔森此前的评论相当尖锐。尽管承认赫塞瓦尔“有非凡的天赋”，但拉尔森毫不掩饰对他网络行为的不满：“对我来说，他比实际年龄还要幼稚。我偶尔会在Instagram上刷到他的Twitch直播片段，感觉就像在看一个8岁孩子在闹。这让我对他少了些尊重，因为他本可以成为这项运动的未来，却在表现得像个小孩。”这番言论在纳斯卡圈内引发热议，毕竟拉尔森是圈内公认的顶级车手，他的评价分量不轻。\n\n但赫塞瓦尔显然没打算接这顶“应该更成熟”的帽子。在索诺玛赛道拿到前排发车位后，他直接在社交媒体上贴出成绩，配文写：“他们居然让一个8岁小孩排在前排发车。”这记反讽干净利落，支持者们一片叫好。更值得注意的是赫塞瓦尔的整体态度：“我觉得有些人把很多事情看得太严肃了，我只是想找点乐子。让他们跳脚太容易了。我用自己的方式比赛，按自己的方式生活，我自己的社交媒体我自己管，没人念叨。所以，我很享受这一切。”\n\n在职业运动员普遍依赖公关团队、精心打磨每一条内容的当下，赫塞瓦尔选择了一条完全不同的路。他亲自运营所有社交账号，内容完全不加过滤。这种“真实到粗糙”的风格确实吸引了大批拥趸：Instagram粉丝超过31.5万，X平台超过8万，Twitch超过4万。三个平台的内容遵循同一个准则——就是做他自己。当然，不是所有人都吃这套，但赫塞瓦尔的态度从一开始就没变过：他有权按自己的方式比赛、按自己的方式说话、按自己的方式生活。从目前持续增长的粉丝数来看，这种彻底的真实，正在为他赢得越来越多的认同。\n\nNotice: The content above (including the pictures and videos if any) is uploaded and posted by a user of NetEase Hao, which is a social media platform and only provides information storage services.",
    "char_count": 971,
    "mentions": [
      {
        "text": "凯尔·拉尔森",
        "start": 4,
        "end": 10,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "凯尔·拉尔森",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "纳斯卡",
        "start": 23,
        "end": 26,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "纳斯卡",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "卡森·赫塞瓦尔",
        "start": 28,
        "end": 35,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "卡森·赫塞瓦尔",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "斯派尔赛车队",
        "start": 83,
        "end": 89,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "斯派尔赛车队",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "索诺玛赛道",
        "start": 98,
        "end": 103,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "索诺玛赛道",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "凯尔·拉尔森",
        "start": 133,
        "end": 139,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "凯尔·拉尔森",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Instagram",
        "start": 206,
        "end": 215,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "Instagram",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "Twitch",
        "start": 220,
        "end": 226,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "Twitch",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "纳斯卡",
        "start": 289,
        "end": 292,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "纳斯卡",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "索诺玛赛道",
        "start": 351,
        "end": 356,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "索诺玛赛道",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Instagram",
        "start": 614,
        "end": 623,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "Instagram",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "X平台",
        "start": 633,
        "end": 636,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "X平台",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Twitch",
        "start": 641,
        "end": 647,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "Twitch",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      }
    ]
  },
  {
    "title": "荷兰站后积分榜变天：前八仅差63分",
    "url": "https://www.163.com/dy/article/L0KQ29LD05561FZ8.html",
    "text": "荷兰大奖赛一站，2026赛季MotoGP争冠形势彻底洗牌。贝泽基退赛让榜首易主，前八名积分差压缩至63分。\n\n马尔科·贝泽基的退赛直接颠覆了积分榜。这位意大利车手本赛季首次在周日正赛颗粒无收后交出领跑位置——他本月已第三次在正赛零分入账，目前滑落至积分榜第二。他的阿普利亚队友豪尔赫·马丁凭借七分优势冲上榜首。\n\n杜卡迪阵营中，法比奥·迪詹南托尼奥紧咬不放，距马丁仅16分、落后贝泽基9分。更值得注意的是，贝泽基本赛季已赢下十场大奖赛中的四场，而迪詹南托尼奥职业生涯迄今仅有两胜，2026年只拿到一个。另一边，小仓爱在荷兰站斩获MotoGP首胜后跃升至第四位，距迪詹南托尼奥9分。马克·马奎斯本站受挫后掉到第五，但他与榜首的差距并未扩大：他在巴拉顿公园和阿森背靠背夺冠后，周四时落后贝泽基40分，周末结束时与新冠军领跑者马丁仍维持40分差距。\n\n第六至第八位分别为阿森冲刺赛冠军劳尔·费尔南德斯、因腕管综合症退赛仅拿1分的KTM车手佩德罗·阿科斯塔，以及弗朗西斯科·巴尼亚亚——这位杜卡迪厂队车手疑似刹车故障导致连续登台纪录终结，现落后马丁63分。车队积分榜上，阿普利亚以352分稳居榜首，Trackhouse凭借满分周末从杜卡迪手中夺回第二；制造商排名中，阿普利亚在布尔诺领先优势缩水至5分后再次拉开与杜卡迪的距离。\n\nNotice: The content above (including the pictures and videos if any) is uploaded and posted by a user of NetEase Hao, which is a social media platform and only provides information storage services.",
    "char_count": 759,
    "mentions": [
      {
        "text": "贝泽基",
        "start": 29,
        "end": 32,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "贝泽基",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "马尔科·贝泽基",
        "start": 55,
        "end": 62,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "马尔科·贝泽基",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "贝泽基",
        "start": 59,
        "end": 62,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "贝泽基",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "意大利",
        "start": 76,
        "end": 79,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "意大利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "阿普利亚",
        "start": 132,
        "end": 136,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "阿普利亚",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "豪尔赫·马丁",
        "start": 138,
        "end": 144,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "豪尔赫·马丁",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "杜卡迪",
        "start": 157,
        "end": 160,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "杜卡迪",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "法比奥·迪詹南托尼奥",
        "start": 164,
        "end": 174,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "法比奥·迪詹南托尼奥",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "贝泽基",
        "start": 189,
        "end": 192,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "贝泽基",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "贝泽基",
        "start": 203,
        "end": 206,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "贝泽基",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "小仓爱",
        "start": 255,
        "end": 258,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "小仓爱",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "荷兰站",
        "start": 259,
        "end": 262,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "荷兰站",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "马克·马奎斯",
        "start": 290,
        "end": 296,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "马克·马奎斯",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "巴拉顿公园",
        "start": 321,
        "end": 326,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "巴拉顿公园",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "阿森",
        "start": 327,
        "end": 329,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "阿森",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "贝泽基",
        "start": 341,
        "end": 344,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "贝泽基",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "阿森",
        "start": 382,
        "end": 384,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "阿森",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "劳尔·费尔南德斯",
        "start": 389,
        "end": 397,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "劳尔·费尔南德斯",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "KTM",
        "start": 411,
        "end": 414,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "KTM",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "佩德罗·阿科斯塔",
        "start": 416,
        "end": 424,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "佩德罗·阿科斯塔",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "弗朗西斯科·巴尼亚亚",
        "start": 427,
        "end": 437,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "弗朗西斯科·巴尼亚亚",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "杜卡迪",
        "start": 441,
        "end": 444,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "杜卡迪",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "杜卡迪厂队",
        "start": 441,
        "end": 446,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "杜卡迪厂队",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "阿普利亚",
        "start": 481,
        "end": 485,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "阿普利亚",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Trackhouse",
        "start": 495,
        "end": 505,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "Trackhouse",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "杜卡迪",
        "start": 512,
        "end": 515,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "杜卡迪",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "阿普利亚",
        "start": 529,
        "end": 533,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "阿普利亚",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "布尔诺",
        "start": 534,
        "end": 537,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "布尔诺",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "杜卡迪",
        "start": 552,
        "end": 555,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "杜卡迪",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      }
    ]
  },
  {
    "title": "进站豪赌彻底失败，33号车跌至第34位",
    "url": "https://www.163.com/dy/article/L0KR5LP605561FXL.html",
    "text": "排位第12，领奖台触手可及，最终却以第34名收场。Austin Hill和他的33号Richard Childress Racing赛车在索诺玛跑出了周末最令人看不懂的一场比赛——数据不会骗人，这台车的速度明明足以稳居前十。毁掉这一切的，是一个注定要上复盘课的策略误判。\n\n车队指挥Andy Street在无线电里把责任全揽了下来。赛车刚冲过终点线，他的声音就传到了Hill的耳麦里：“我知道这太糟了。我在这做了个巨大的赌博，没赢。对不起所有人。”连侦察员Derek Kneeland都赶紧插话试图拉住团队士气：“是啊，这很炸。但咱是一起的，下周又是新的一周。事已至此。”Street的道歉毫无保留，说得直接，也说得心酸，但改变不了记分牌上那串冰冷的数字。\n\n这场灾难的源头要从Hill最近几场杯赛经历算起。连续的末尾排名已经让他的杯赛履历蒙上一层灰，更别提圣地亚哥那次与Connor Zilisch的擦碰，一把终结了Zilisch和SVG两个人的比赛，也给自己招来一片骂声。索诺玛这一站，Hill急需一场干净的比赛来翻身。从排位第12名出发，大半天都稳稳地待在积分区里，剧本原来是要写一出救赎戏码。\n\n但索诺玛的赛道布局天生就考验燃料管控、轮胎衰减与节奏取舍。Richard Childress Racing的策略在纸面上看着没毛病：第62圈完成最后一次停站后，让Hill比别人跑更长的胎龄，拼的就是憋出一个更宽松的进站窗口。可当对手换上更鲜活的轮胎猛追之时，那点短暂的窗口优势迅速蒸发。轮胎衰减的速度超出了所有人的预期，Hill从尚能一战的位置直线下坠，没过几圈就彻底跌出领奖台之争，随后又被甩出前十五，最后栽到了第34位。从“挺住”到“崩了”，不过是一段赛段的距离。赛后媒体试图联系Hill，他只通过团队回应——拒绝发表任何评论。\n\nNotice: The content above (including the pictures and videos if any) is uploaded and posted by a user of NetEase Hao, which is a social media platform and only provides information storage services.",
    "char_count": 968,
    "mentions": [
      {
        "text": "Austin Hill",
        "start": 25,
        "end": 36,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "Austin Hill",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Richard Childress Racing",
        "start": 42,
        "end": 66,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "Richard Childress Racing",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "索诺玛",
        "start": 69,
        "end": 72,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "索诺玛",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Andy Street",
        "start": 141,
        "end": 152,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "Andy Street",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Derek Kneeland",
        "start": 228,
        "end": 242,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "Derek Kneeland",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "圣地亚哥",
        "start": 379,
        "end": 383,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "圣地亚哥",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Connor Zilisch",
        "start": 386,
        "end": 400,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "Connor Zilisch",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "SVG",
        "start": 417,
        "end": 420,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "SVG",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "索诺玛",
        "start": 438,
        "end": 441,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "索诺玛",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "索诺玛",
        "start": 503,
        "end": 506,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "索诺玛",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Richard Childress Racing",
        "start": 531,
        "end": 555,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "Richard Childress Racing",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      }
    ]
  },
  {
    "title": "刹车踏板突然消失！博塔斯第3节练习遇险，2012年HRT危机重现",
    "url": "https://www.163.com/dy/article/L0KR2III05561FXB.html",
    "text": "在奥地利经历了一个艰难的周末，瓦尔特利·博塔斯遭遇的可靠性问题，让人想起昔日末流车队那些摇摇欲坠的赛车。\n\n2012年11月的阿布扎比大奖赛，HRT车队的赛车在车手身下时常分崩离析，引发了一个又一个危险场面。纳拉因·卡蒂克扬突然遭遇液压故障，方向盘卡死，尼科·罗斯伯格躲闪不及，撞上印度人的车尾后腾空而起，狠狠砸向护栏。那种坐进驾驶舱却毫无安心的感觉，如今似乎有了奇异的回响。\n\n现在的画面有着无法忽视的相似之处。塞尔吉奥·佩雷斯和瓦尔特利·博塔斯每次系上安全带，恐怕都要担心又有什么部件会坏掉。无论是后视镜脱落、侧箱飞走，还是像加拿大站那样悬挂断成两截，这台赛车的每一个零件似乎都在某个时刻“叛变”过。\n\n对车手来说，最恐怖的噩梦莫过于刹车失灵——这正是博塔斯在巴塞罗那第三节自由练习赛中遇到的情况。“我的刹车踏板没了，踏板完全没了，”芬兰人当时在无线电里喊道。他急中生智，在10号弯前的直道上强行降档，全靠发动机制动来减速，虽然还是冲过了弯角，但幸运地停在了巨大的砂石缓冲区里。\n\n到了斯皮尔伯格这个周末，这支新车队的可靠性噩梦仍在继续：佩雷斯同样未能幸免。\n\nNotice: The content above (including the pictures and videos if any) is uploaded and posted by a user of NetEase Hao, which is a social media platform and only provides information storage services.",
    "char_count": 681,
    "mentions": [
      {
        "text": "奥地利",
        "start": 1,
        "end": 4,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "奥地利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "瓦尔特利·博塔斯",
        "start": 15,
        "end": 23,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "瓦尔特利·博塔斯",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "阿布扎比",
        "start": 63,
        "end": 67,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "阿布扎比",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "HRT车队",
        "start": 71,
        "end": 76,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "HRT车队",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "纳拉因·卡蒂克扬",
        "start": 104,
        "end": 112,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "纳拉因·卡蒂克扬",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "尼科·罗斯伯格",
        "start": 127,
        "end": 134,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "尼科·罗斯伯格",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "塞尔吉奥·佩雷斯",
        "start": 207,
        "end": 215,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "塞尔吉奥·佩雷斯",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "瓦尔特利·博塔斯",
        "start": 216,
        "end": 224,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "瓦尔特利·博塔斯",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "加拿大站",
        "start": 265,
        "end": 269,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "加拿大站",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "巴塞罗那",
        "start": 332,
        "end": 336,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "巴塞罗那",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "斯皮尔伯格",
        "start": 445,
        "end": 450,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "斯皮尔伯格",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      }
    ]
  },
  {
    "title": "拉塞尔时隔三月再夺冠 回应赛季初困境",
    "url": "https://www.163.com/dy/article/L0KQVUQF05561FXF.html",
    "text": "乔治·拉塞尔终于再次赢下了比赛。在奥地利斯皮尔伯格赛道，这位梅赛德斯车手收获了他自本赛季揭幕战墨尔本站以来的首场胜利。\n\n正如基米·莱科宁在2018年奥斯汀获胜后那句著名的“终于”所表达的，拉塞尔这次的胜利同样是对漫长等待的一种回应。虽然他并没有等待五年半那么久，但过去三个月经历的种种波折，让这座奖杯显得格外沉重。\n\n拉塞尔此前曾回避过自己陷入挣扎的说法。在蒙特利尔时，他仍强调一系列不幸事件让他损失了积分，而非自身表现下滑。但随后加拿大大奖赛和摩纳哥大奖赛的打击接踵而至，他最终承认今年的梅赛德斯赛车不如去年那样贴合他的驾驶风格，反而更对队友基米·安东内利的胃口。“感觉老天都不想让我参与这场争夺，”拉塞尔当时这样说道。\n\n赛季开始前，拉塞尔并非自己宣称是夺冠热门，这更多是外界得出的逻辑推论。他连续三年在与刘易斯·汉密尔顿的搭档中不落下风，2025年几乎毫无瑕疵地完成了一个赛季，而梅赛德斯在2026年初看起来又拥有了围场内最强大的赛车，因此他自然成了最被看好的那个人。但这份期待并非凭空而来，它建立在拉塞尔职业生涯一步步扎实的积累之上——从他在托托·沃尔夫办公室里那次著名的幻灯片演示，到GP3和F2总冠军头衔，再到在威廉姆斯车队重建三年后终于获得梅赛德斯席位，以及此后与七届世界冠军并肩作战而不逊色。这一切才是他得以被看好的真正资本。\n\n2026赛季初的几场比赛只能算他漫长故事中的一个挑战性章节——远非第一个，也不会是最后一个。仅仅几场艰难的周末过后，就有人急于断定拉塞尔不具备领跑冠军争夺的能力，却往往选择性忽略那些实实在在对他不利的运气因素。\n\nNotice: The content above (including the pictures and videos if any) is uploaded and posted by a user of NetEase Hao, which is a social media platform and only provides information storage services.",
    "char_count": 879,
    "mentions": [
      {
        "text": "乔治·拉塞尔",
        "start": 0,
        "end": 6,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "乔治·拉塞尔",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "奥地利斯皮尔伯格赛道",
        "start": 17,
        "end": 27,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "奥地利斯皮尔伯格赛道",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "梅赛德斯",
        "start": 30,
        "end": 34,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "梅赛德斯",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "墨尔本站",
        "start": 47,
        "end": 51,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "墨尔本站",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "基米·莱科宁",
        "start": 63,
        "end": 69,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "基米·莱科宁",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "奥斯汀",
        "start": 75,
        "end": 78,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "奥斯汀",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "蒙特利尔",
        "start": 180,
        "end": 184,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "蒙特利尔",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "加拿大大奖赛",
        "start": 217,
        "end": 223,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "加拿大大奖赛",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "摩纳哥大奖赛",
        "start": 224,
        "end": 230,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "摩纳哥大奖赛",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "梅赛德斯",
        "start": 246,
        "end": 250,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "梅赛德斯",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "基米·安东内利",
        "start": 273,
        "end": 280,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "基米·安东内利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "刘易斯·汉密尔顿",
        "start": 356,
        "end": 364,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "刘易斯·汉密尔顿",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "梅赛德斯",
        "start": 394,
        "end": 398,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "梅赛德斯",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "托托·沃尔夫",
        "start": 476,
        "end": 482,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "托托·沃尔夫",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "GP3",
        "start": 498,
        "end": 501,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "GP3",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "F2",
        "start": 502,
        "end": 504,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "F2",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "威廉姆斯车队",
        "start": 513,
        "end": 519,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "威廉姆斯车队",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "梅赛德斯",
        "start": 528,
        "end": 532,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "梅赛德斯",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      }
    ]
  },
  {
    "title": "F1英国大奖赛冲刺赛周末：赛程与免费观看指南",
    "url": "https://www.163.com/dy/article/L0KR5HR305561FZ9.html",
    "text": "银石赛道本周将迎来2026年F1英国大奖赛冲刺赛周末，全部赛事将通过Sky Sports F1直播，拥有Sky机顶盒的观众可在Sky One免费收看。\n\n乔治·拉塞尔在上一站奥地利站拿下关键胜利，将自己在车手积分榜上与金·安东内利的差距缩小到40分。本站他将寻求在主场拿下首胜。刘易斯·汉密尔顿是英国大奖赛九冠王，在上周日的法拉利经历失望一役后，他希望借此机会重燃赛季中段的争冠希望。\n\n兰多·诺里斯是去年银石站的冠军，但本周末迈凯伦车手想要复制胜利面临挑战。另外两位英国车手——哈斯车队的奥利弗·比尔曼和红牛二队的阿维德·林德布拉德——将力争进入积分区。马克斯·维斯塔潘完全有可能搅乱英国车手的派对。积分榜领跑者安东内利尽管最近两站未能夺冠，但凭借其近期的绝对速度，他仍将是本周末的热门人选。\n\n这是自2021年以来银石首次举办冲刺赛周末，因此从周五开始便有竞技性赛程。传统的赛前预热节目将于周四晚间从发车区进行直播。3.661英里的银石赛道自1950年举办首场F1世界锦标赛以来，承载了太多历史和经典时刻。赛道提供了大量超车机会——从开圈段的The Loop弯道，到高速中段，再到Hangar Straight，车手们以超过200英里的时速并排驶向Stowe弯。当前天气预报显示，英国大奖赛三个比赛日均无降雨，周五至周日气温在25摄氏度左右。\n\n周四（7月2日）下午2点将举行车手新闻发布会，傍晚6点播出《The F1 Show》。周五上午7点40分开始，依次进行F1学院练习赛、F3练习赛、F2练习赛。中午12点（英国时间，实际开跑12点30分）将直播英国大奖赛练习赛，随后依次是F3排位赛、F2排位赛。下午3点35分直播英国大奖赛冲刺排位赛（4点30分开跑），下午5点55分播出F1学院赛事。\n\nNotice: The content above (including the pictures and videos if any) is uploaded and posted by a user of NetEase Hao, which is a social media platform and only provides information storage services.",
    "char_count": 950,
    "mentions": [
      {
        "text": "银石赛道",
        "start": 0,
        "end": 4,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "银石赛道",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Sky Sports F1",
        "start": 34,
        "end": 47,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "Sky Sports F1",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Sky One",
        "start": 63,
        "end": 70,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "Sky One",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "乔治·拉塞尔",
        "start": 77,
        "end": 83,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "乔治·拉塞尔",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "奥地利站",
        "start": 87,
        "end": 91,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "奥地利站",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "金·安东内利",
        "start": 109,
        "end": 115,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "金·安东内利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "刘易斯·汉密尔顿",
        "start": 139,
        "end": 147,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "刘易斯·汉密尔顿",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "法拉利",
        "start": 162,
        "end": 165,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "法拉利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "兰多·诺里斯",
        "start": 194,
        "end": 200,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "兰多·诺里斯",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "迈凯伦",
        "start": 214,
        "end": 217,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "迈凯伦",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "哈斯车队",
        "start": 240,
        "end": 244,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "哈斯车队",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "奥利弗·比尔曼",
        "start": 245,
        "end": 252,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "奥利弗·比尔曼",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "红牛二队",
        "start": 253,
        "end": 257,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "红牛二队",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "阿维德·林德布拉德",
        "start": 258,
        "end": 267,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "阿维德·林德布拉德",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "马克斯·维斯塔潘",
        "start": 278,
        "end": 286,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "马克斯·维斯塔潘",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "银石赛道",
        "start": 418,
        "end": 422,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "银石赛道",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "The F1 Show",
        "start": 605,
        "end": 616,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "The F1 Show",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "F1学院",
        "start": 634,
        "end": 638,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "F1学院",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "F3",
        "start": 642,
        "end": 644,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "F3",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "F2",
        "start": 648,
        "end": 650,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "F2",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "F3",
        "start": 693,
        "end": 695,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "F3",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "F2",
        "start": 699,
        "end": 701,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "F2",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "F1学院",
        "start": 743,
        "end": 747,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "F1学院",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      }
    ]
  },
  {
    "title": "马奎兹领衔呼吁阿森碎石区改造，荷兰站事故频发",
    "url": "https://www.163.com/dy/article/L0KQOBPB05561FZ5.html",
    "text": "马克·马奎兹在MotoGP荷兰大奖赛后公开发声，要求对阿森TT赛道进行安全改进，理由是周末接连发生多起高速摔车事故，车手在碎石区滚动翻滚。马奎兹本人也在周五练习赛中于16号弯摔车，但他更关注其他车手遭遇的严重情况，并坚持认为赛道缓冲区必须做出调整。\n\n最令人揪心的事故涉及两位车手。费尔明·阿尔德盖在练习中脊椎骨折，将缺席整个夏休期后的比赛；马尔科·贝泽奇则于周日正赛第二圈高速摔车，直接从赛车前端抛出，在碎石中连续翻滚，最终停在了维修区入口前的护栏附近。尽管贝泽奇随后被送往医院评估，但经扫描确认未受伤，已出院。本田车手卢卡·马里尼指出，贝泽奇没有撞上围墙已是万幸，呼吁延长15号弯的缓冲区。“现在的赛车弯速快得惊人，一旦在那边摔车，也许空间根本不够，哪怕你看到他在碎石里翻滚。问题在于，铺上碎石你就开始拼命翻滚，所以或许只是单纯扩大空间，甚至加一点草地，就像我们看到的……”马里尼说。\n\n马奎兹的担忧更加直接：“阿森是一条非常棒的赛道，但去年我就说过，今年我还会继续说，他们必须处理缓冲区的问题，因为每个高速冲进碎石的车手都会飞起来。我不知道该怎么做，但周五我们看到费尔明受伤，那本来是一次普通的摔车，可一进碎石就撞到地面。今天贝泽奇又在碎石里翻滚，他们必须想明白需要做什么。”他本人在周末也采取了谨慎策略，深知任何失误都可能导致长期缺阵。\n\n荷兰站虽上演了2026赛季最精彩的对决之一，但安全议程已再度被推向台前。多位车手的呼吁指向同一个诉求：当现代MotoGP赛车的弯速令缓冲区长度暴露出不足，赛道组织方必须研究如何避免车手在高速摔车时被反复弹起撞击地面，或最终撞上护墙。\n\nNotice: The content above (including the pictures and videos if any) is uploaded and posted by a user of NetEase Hao, which is a social media platform and only provides information storage services.",
    "char_count": 890,
    "mentions": [
      {
        "text": "马克·马奎兹",
        "start": 0,
        "end": 6,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "马克·马奎兹",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "MotoGP",
        "start": 7,
        "end": 13,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "MotoGP",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "阿森TT赛道",
        "start": 27,
        "end": 33,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "阿森TT赛道",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "费尔明·阿尔德盖",
        "start": 141,
        "end": 149,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "费尔明·阿尔德盖",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "马尔科·贝泽奇",
        "start": 171,
        "end": 178,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "马尔科·贝泽奇",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "本田",
        "start": 257,
        "end": 259,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "本田",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "卢卡·马里尼",
        "start": 261,
        "end": 267,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "卢卡·马里尼",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "荷兰站",
        "start": 574,
        "end": 577,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "荷兰站",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "2026赛季",
        "start": 581,
        "end": 587,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "2026赛季",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "MotoGP",
        "start": 628,
        "end": 634,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "MotoGP",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      }
    ]
  },
  {
    "title": "马克·马奎兹带头呼吁：阿森赛道碎石地必须改",
    "url": "https://www.163.com/dy/article/L0KQOEJL05561FXQ.html",
    "text": "马克·马奎兹正在推动对阿森TT赛道碎石区的修改，此前2026年MotoGP荷兰大奖赛周末发生了多起令人惊心动魄的事故。\n\n荷兰站虽然贡献了本赛季最具戏剧性的回合之一，但整个周末也笼罩在数次高态势意外的阴影之下。最引人注目的两起事件分别是：费尔明·阿尔德盖尔在练习中脊椎骨折，宣告夏季剩余比赛全部报销；马尔科·贝泽奇则在周日正赛第二圈的高速摔车后被送往医院。关键在于，两位车手的翻滚路线高度相似——都在碎石区中反复撞击地面，随后才最终停下。马奎兹本人在周五第一次自由练习的第16弯也经历了一次小摔车，这让他整个周末都格外谨慎，深知任何失误都可能带来又一次漫长的伤停期。\n\n周日正赛结束后，这位杜卡迪厂队车手重申了对赛道安全性的担忧，直言需要采取措施阻止车手在高速状态下被抛向空中。他说：“阿森是一条非常漂亮的赛道。我去年就说过了，今年我会继续说，因为当每一位车手高速冲进碎石区时都在弹跳，他们必须对缓冲区做点什么。我不知道我们需要做什么，但我们周五看到费尔明受伤了。那是一次普通的摔车，但一旦进入碎石区，他就开始撞击地面。今天贝泽奇在碎石区里也开始翻滚，所以他们必须想办法解决。”事故的另一位当事方、本田车手卢卡·马里尼同样发声，强调贝泽奇没有撞墙实属幸运，并呼吁延长第15弯的缓冲区。他指出：“我认为他真的非常幸运，没有撞到墙上。他超级幸运，我希望他没事，希望他能尽快恢复赶上萨克森灵站。但可以肯定，我们要谈谈那个缓冲区，因为我们可以改善它。现在的赛车弯中速度令人难以置信，如果你在那里摔车，或许空间不够。问题是，你铺了碎石，反而会剧烈翻滚。”\n\n贝泽奇在第15弯追击马奎兹争夺第三名时，阿普利亚赛车前轮突然失去抓地力。这位意大利车手在快速左弯中带入过多速度，整个人在碎石区中翻滚不止，最终在维修区入口附近的护栏前停下。这位一度领跑积分榜的车手随后被送往医院接受进一步评估，扫描结果确认他未遭受任何伤害后，医生已允许其出院。\n\nNotice: The content above (including the pictures and videos if any) is uploaded and posted by a user of NetEase Hao, which is a social media platform and only provides information storage services.",
    "char_count": 1012,
    "mentions": [
      {
        "text": "马克·马奎兹",
        "start": 0,
        "end": 6,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "马克·马奎兹",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "阿森TT赛道",
        "start": 11,
        "end": 17,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "阿森TT赛道",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "MotoGP",
        "start": 31,
        "end": 37,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "MotoGP",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "荷兰站",
        "start": 61,
        "end": 64,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "荷兰站",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "费尔明·阿尔德盖尔",
        "start": 119,
        "end": 128,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "费尔明·阿尔德盖尔",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "马尔科·贝泽奇",
        "start": 150,
        "end": 157,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "马尔科·贝泽奇",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "杜卡迪厂队",
        "start": 295,
        "end": 300,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "杜卡迪厂队",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "本田",
        "start": 499,
        "end": 501,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "本田",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "卢卡·马里尼",
        "start": 503,
        "end": 509,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "卢卡·马里尼",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "萨克森灵站",
        "start": 588,
        "end": 593,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "萨克森灵站",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "阿普利亚赛车",
        "start": 694,
        "end": 700,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "阿普利亚赛车",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      }
    ]
  },
  {
    "title": "百英尺坠崖毫发无伤，车手奇迹生还验证赛车安全极限",
    "url": "https://www.163.com/dy/article/L0KPDA0N05561FXT.html",
    "text": "赛车运动中，安全始终是不可妥协的底线。法国车手布鲁斯·茹瓦尼在2026年派克峰国际爬山赛中，亲身体验了一次与死神擦肩的惊魂时刻——他的赛车冲出赛道，跌落近百英尺，但他却安然无恙地走出了残骸。\n\n派克峰爬山赛是美国历史最悠久的赛事之一。车手需要在海拔落差达9390英尺、全长12.4英里的山路上，在没有实战练习的前提下与时钟竞速。茹瓦尼此前曾参与过这项赛事，本周末的开局相当强势，在公开组排位赛中取得第四。然而，正赛的冲刺被一次剧烈的事故打断。他驾驶的利吉尔JS2 R赛车在攀爬一处陡峭的发夹弯时，速度过快，制动不及，导致车轮锁死，赛车径直冲出赛道，那场面仿佛是从悬崖上飞了出去。幸运的是，那并非真正的悬崖，他的赛车在翻滚中惊险地避开了成片的树木与巨石。\n\n茹瓦尼的赛车冲出赛道约100英尺，但因其始终保持着四轮着地的姿态，没有发生翻滚，这成了他保全性命的关键。如果赛车以不同的角度撞击地面并发生倾覆，整个事故的后果将不堪设想。他安然走出残骸的画面，成了对当代赛车安全性能最残酷也最有力的检验，证明了防护技术正在有效履行使命。茹瓦尼已有超过二十年的赛车经历，曾多次征战勒芒24小时耐力赛，还曾亮相法国版《巅峰拍档》。去年他驾驶Quarkus P3参赛，今年则换上了利吉尔制造商首次亮相派克峰的赛车。\n\n这起事故再次揭示了赛车运动中事故的不可预知性，无论安全技术如何发展。无独有偶，此前一周在索诺玛赛道举行的纳斯卡次级系列赛练习中，彼得森车队的奥斯汀·格林因遭遇严重的刹车故障，也经历了与茹瓦尼类似的险情。索诺玛赛道是全美技术性最强的公路赛道之一，车辆失控同样对车手安全构成了极大挑战。\n\nNotice: The content above (including the pictures and videos if any) is uploaded and posted by a user of NetEase Hao, which is a social media platform and only provides information storage services.",
    "char_count": 891,
    "mentions": [
      {
        "text": "布鲁斯·茹瓦尼",
        "start": 23,
        "end": 30,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "布鲁斯·茹瓦尼",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "派克峰国际爬山赛",
        "start": 36,
        "end": 44,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "派克峰国际爬山赛",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "美国",
        "start": 104,
        "end": 106,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "美国",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "公开组",
        "start": 190,
        "end": 193,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "公开组",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "利吉尔JS2 R",
        "start": 225,
        "end": 233,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "利吉尔JS2 R",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "利吉尔",
        "start": 225,
        "end": 228,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "利吉尔",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "勒芒24小时耐力赛",
        "start": 483,
        "end": 492,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "勒芒24小时耐力赛",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "法国版《巅峰拍档》",
        "start": 497,
        "end": 506,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "法国版《巅峰拍档》",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Quarkus P3",
        "start": 512,
        "end": 522,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "Quarkus P3",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "利吉尔",
        "start": 531,
        "end": 534,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "利吉尔",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "索诺玛赛道",
        "start": 594,
        "end": 599,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "索诺玛赛道",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "纳斯卡次级系列赛",
        "start": 602,
        "end": 610,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "纳斯卡次级系列赛",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "彼得森车队",
        "start": 614,
        "end": 619,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "彼得森车队",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "奥斯汀·格林",
        "start": 620,
        "end": 626,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "奥斯汀·格林",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "索诺玛赛道",
        "start": 651,
        "end": 656,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "索诺玛赛道",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      }
    ]
  },
  {
    "title": "沃尔夫质疑法拉利＂无限＂升级：预算帽去哪儿了？",
    "url": "https://www.163.com/dy/article/L0KQI2PO05561FXQ.html",
    "text": "梅赛德斯车队领队托托·沃尔夫公开对法拉利在预算帽限制下仍能持续推出规模惊人的赛车升级感到疑惑。在奥地利大奖赛周末法拉利引入全新引擎规格后，沃尔夫直言：\"我们有点惊讶法拉利能这样把巨大升级投到赛车上。\"\n\n自四月F1因巴林和沙特大奖赛取消而进入强制休赛期以来，法拉利几乎每个比赛周末都在为SF-26战车添加升级套件。沃尔夫认为，在成本上限制度下，这种升级频率难以持续。\"在我看来，他们应该很快花完预算了——因为我们就做不到。\"沃尔夫在奥地利站说道，当时法拉利不仅引入了新引擎规格，还带来了改良的前翼组件和多项测试部件。他补充：\"我们缺乏成本上限的缓冲空间去像他们那样不断推出新部件。希望临近赛季尾声情况会改变，到那时他们再也无法带来任何新部件了。\"\n\n法拉利SF-26本赛季确实经历了大幅重塑。除了在迈阿密和巴塞罗那的重大空气动力学改动，赛车在翼片端板、底板边缘几何结构等细节区域也进行了多次小幅修订。更具创新性的是所谓的\"麦卡伦尾翼\"——当直线速度模式激活时，尾翼上层翼面可进行180度旋转。与此同时，红牛也对RB21赛车做出了显著修改。\n\n在不易察觉的领域同样引发关注。国际汽联在摩纳哥站后公布了首次\"额外开发与升级机会\"排名，内燃机性能被判定落后基准的动力单元供应商将获得预算减免、额外测试台时，以及更改某些本应冻结至2027年的规格部件的权限。奥迪和法拉利无需等待这些资金和机会解锁，几乎立即准备好了引擎开发方案。沃尔夫声称梅赛德斯眼下并无引擎开发计划，不过在奥地利站引入了电池包可靠性改进，该部件不在ADUO管辖范围内。底盘方面，梅赛德斯此前只引入了极少量新组件。\n\nNotice: The content above (including the pictures and videos if any) is uploaded and posted by a user of NetEase Hao, which is a social media platform and only provides information storage services.",
    "char_count": 886,
    "mentions": [
      {
        "text": "梅赛德斯车队",
        "start": 0,
        "end": 6,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "梅赛德斯车队",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "梅赛德斯",
        "start": 0,
        "end": 4,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "梅赛德斯",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "托托·沃尔夫",
        "start": 8,
        "end": 14,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "托托·沃尔夫",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "法拉利",
        "start": 17,
        "end": 20,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "法拉利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "奥地利大奖赛",
        "start": 48,
        "end": 54,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "奥地利大奖赛",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "法拉利",
        "start": 56,
        "end": 59,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "法拉利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "法拉利",
        "start": 82,
        "end": 85,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "法拉利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "巴林",
        "start": 108,
        "end": 110,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "巴林",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "沙特",
        "start": 111,
        "end": 113,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "沙特",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "法拉利",
        "start": 129,
        "end": 132,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "法拉利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "SF-26",
        "start": 143,
        "end": 148,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "SF-26",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "法拉利",
        "start": 225,
        "end": 228,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "法拉利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "法拉利",
        "start": 325,
        "end": 328,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "法拉利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "SF-26",
        "start": 328,
        "end": 333,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "SF-26",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "迈阿密",
        "start": 349,
        "end": 352,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "迈阿密",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "巴塞罗那",
        "start": 353,
        "end": 357,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "巴塞罗那",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "红牛",
        "start": 451,
        "end": 453,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "红牛",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "RB21",
        "start": 455,
        "end": 459,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "RB21",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "国际汽联",
        "start": 486,
        "end": 490,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "国际汽联",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "摩纳哥站",
        "start": 491,
        "end": 495,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "摩纳哥站",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "奥迪",
        "start": 575,
        "end": 577,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "奥迪",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "法拉利",
        "start": 578,
        "end": 581,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "法拉利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "梅赛德斯",
        "start": 615,
        "end": 619,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "梅赛德斯",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "梅赛德斯",
        "start": 669,
        "end": 673,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "梅赛德斯",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      }
    ]
  },
  {
    "title": "奔驰领队：法拉利升级“无上限”，预算帽形同虚设？",
    "url": "https://www.163.com/dy/article/L0KQIM6105561FZ5.html",
    "text": "在一个周末的赛事中，当法拉利推出了新款引擎规格后，梅赛德斯车队的领队托托·沃尔夫公开表达了他的困惑：为什么法拉利能够在F1的成本上限规则下，还能投入如此巨大的资金进行研发？\n\n自从F1在巴林和沙特阿拉伯大奖赛取消后的强制四月休赛期结束以来，几乎没有一个比赛周末是法拉利不为其SF-26赛车增添升级部件的。在F1如今实行预算帽的背景下，赛车研发作为众多受严格控制的支出领域之一，其烧钱速度备受关注。昔日的顶尖车队至少需要两座风洞全天候运转，并配备独立的测试团队在私人租用的赛道上进行无限圈数测试的日子，早已一去不复返。因此，当有一支车队被认为在赛车上大肆堆砌升级时，其他对手自然会感到不满。在奥地利大奖赛后，沃尔夫说道：“我们对法拉利能像这样持续为赛车投入如此巨大的升级感到有点惊讶。”在那场比赛中，法拉利除了引入新版引擎规格外，还带来了改进后的前翼组件，以及一些测试项目。\n\n沃尔夫进一步指出：“在我看来，他们很快就会花光预算，也就是成本上限的钱，因为我们做不到这样。我们在成本上限内，实在没有足够的余量来像他们那样带来如此多的部件。所以，希望这种情况到赛季末会有所改变，希望到那时他们再也拿不出任何新部件了。至少，按照逻辑应该是这样，而我们则会带来更多升级。”除了法拉利，红牛车队也对旗下的RB21赛车进行了重大改动，但法拉利的SF-26赛车在整个赛季中经历了实质性的改头换面。除了在迈阿密和巴塞罗那带来的重大空气动力学变化外，翼片端板和底板边缘几何形状等许多较小的修改也层出不穷。法拉利甚至还引入了一款创新的“马卡丽娜之翼”，当激活直道模式时，其尾翼上层的平面能够旋转180度。一些不太显眼的领域同样受到了关注。国际汽联在摩纳哥站后公布了首次“额外研发与升级机会”排名，那些内燃机性能被认定为未达基准的制造商，将获得预算减免、额外的测功机运行时间，并获准更改某些原本被“冻结”规格至2027年的部件。与其他等待这些资金和机会被解锁的车队不同，奥迪和法拉利几乎立即准备好了引擎研发成果。\n\n沃尔夫声称，梅赛德斯在短期内没有引擎研发的规划，不过在奥地利站，他们引入了一项基于可靠性的电池组改进，而这并不在“额外研发与升级机会”的涵盖范围内。在底盘方面，梅赛德斯在蒙特利尔站推出一项重大升级套件之前，几乎没怎么引入新部件。相较之下，其他车队则相对更早地展开了升级步伐。\n\nNotice: The content above (including the pictures and videos if any) is uploaded and posted by a user of NetEase Hao, which is a social media platform and only provides information storage services.",
    "char_count": 1183,
    "mentions": [
      {
        "text": "法拉利",
        "start": 11,
        "end": 14,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "法拉利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "梅赛德斯车队",
        "start": 25,
        "end": 31,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "梅赛德斯车队",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "托托·沃尔夫",
        "start": 34,
        "end": 40,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "托托·沃尔夫",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "法拉利",
        "start": 53,
        "end": 56,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "法拉利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "巴林",
        "start": 93,
        "end": 95,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "巴林",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "沙特阿拉伯",
        "start": 96,
        "end": 101,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "沙特阿拉伯",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "法拉利",
        "start": 131,
        "end": 134,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "法拉利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "SF-26",
        "start": 137,
        "end": 142,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "SF-26",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "奥地利",
        "start": 295,
        "end": 298,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "奥地利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "法拉利",
        "start": 313,
        "end": 316,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "法拉利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "法拉利",
        "start": 349,
        "end": 352,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "法拉利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "法拉利",
        "start": 533,
        "end": 536,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "法拉利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "红牛车队",
        "start": 537,
        "end": 541,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "红牛车队",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "RB21",
        "start": 546,
        "end": 550,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "RB21",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "法拉利",
        "start": 561,
        "end": 564,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "法拉利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "SF-26",
        "start": 565,
        "end": 570,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "SF-26",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "迈阿密",
        "start": 593,
        "end": 596,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "迈阿密",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "巴塞罗那",
        "start": 597,
        "end": 601,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "巴塞罗那",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "法拉利",
        "start": 642,
        "end": 645,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "法拉利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "国际汽联",
        "start": 708,
        "end": 712,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "国际汽联",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "摩纳哥",
        "start": 713,
        "end": 716,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "摩纳哥",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "奥迪",
        "start": 823,
        "end": 825,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "奥迪",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "法拉利",
        "start": 826,
        "end": 829,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "法拉利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "奥地利",
        "start": 873,
        "end": 876,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "奥地利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "蒙特利尔",
        "start": 931,
        "end": 935,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "蒙特利尔",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      }
    ]
  },
  {
    "title": "沃尔夫公开质疑法拉利“烧钱”升级：他们的预算帽难道没有尽头？",
    "url": "https://www.163.com/dy/article/L0KQHQJ005561FZ9.html",
    "text": "“在我们看来，他们这样疯狂砸升级，钱应该快烧完了才对——成本帽的钱。”奥地利大奖赛结束后，梅赛德斯领队托托·沃尔夫忍不住把矛头对准了法拉利。那个周末，法拉利不仅带来了全新引擎规格，还装上了修改版的前翼组件和一批测试件。沃尔夫把话说得很直：梅赛德斯在成本帽里没有这种余量，无法像对手这样频繁掏出新部件。\n\n这并非一时情绪。自从四月F1因巴林站和沙特站取消而强制停赛后，几乎每个比赛周末，法拉利都在往它的SF-26上堆升级。迈阿密有大刀阔斧的气动改动，巴塞罗那又继续大幅重塑赛车，其间还夹杂着翼片端板和底板边缘几何形状等无数次小修小补。更引人注目的是那组被围场称为“马卡雷纳翼”的创新设计——当直线模式激活时，尾翼上层翼面会翻转180度，视觉上相当好辨认。\n\n在预算帽时代，研发本就是支出受严控的领域之一。过去那种领先车队至少拥有两座风洞全天候运转、外加独立测试车队在私人租用赛道上无限刷圈的日子早已终结。正因此，当有一支车队被认为在对赛车进行“豪华升级”时，其他人难免生出摩擦感。沃尔夫甚至抱着一丝时间窗口的期待：按照逻辑，法拉利到赛季末或许就再也掏不出新部件了，而梅赛德斯到那时还会有更多东西拿出来。至于梅赛德斯自己，在奥地利只是为电池包带来一项可靠性改进，这属于预算帽外“额外研发及升级机会”不覆盖的范畴；底盘方面，他们在蒙特利尔启用大版升级之前几乎没怎么动过新件。\n\n红牛对RB21同样做了显著修改，不过法拉利SF-26的变化贯穿整个赛季，且不限于空气动力学可见部分。国际汽联在摩纳哥站后发布了首批“额外研发及升级机会”排名，那些内燃机性能被判定落后于基准的制造商将获得预算宽免、额外台架时间，以及修改原本要冻结到2027年的特定部件权限。面对这扇被实时撬开的口子，奥迪和法拉利几乎立刻亮出了已准备好的引擎开发成果，没有坐等资金与机会慢慢自动解锁。沃尔夫则直言，梅赛德斯眼下并没有排上日程的引擎开发项目。\n\n在巴塞罗那完成升级后，刘易斯·汉密尔顿为法拉利拿下了他的首个大奖赛胜利。这层结果无疑让关于“烧钱速度”的讨论又多了一分重量——毕竟成绩的转化速度，才是所有争议真正的落脚点。\n\nNotice: The content above (including the pictures and videos if any) is uploaded and posted by a user of NetEase Hao, which is a social media platform and only provides information storage services.",
    "char_count": 1092,
    "mentions": [
      {
        "text": "奥地利大奖赛",
        "start": 35,
        "end": 41,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "奥地利大奖赛",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "梅赛德斯",
        "start": 45,
        "end": 49,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "梅赛德斯",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "托托·沃尔夫",
        "start": 51,
        "end": 57,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "托托·沃尔夫",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "法拉利",
        "start": 66,
        "end": 69,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "法拉利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "法拉利",
        "start": 75,
        "end": 78,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "法拉利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "梅赛德斯",
        "start": 119,
        "end": 123,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "梅赛德斯",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "法拉利",
        "start": 192,
        "end": 195,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "法拉利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "SF-26",
        "start": 200,
        "end": 205,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "SF-26",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "迈阿密",
        "start": 210,
        "end": 213,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "迈阿密",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "巴塞罗那",
        "start": 224,
        "end": 228,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "巴塞罗那",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "马卡雷纳翼",
        "start": 281,
        "end": 286,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "马卡雷纳翼",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "法拉利",
        "start": 461,
        "end": 464,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "法拉利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "梅赛德斯",
        "start": 482,
        "end": 486,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "梅赛德斯",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "梅赛德斯",
        "start": 502,
        "end": 506,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "梅赛德斯",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "蒙特利尔",
        "start": 562,
        "end": 566,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "蒙特利尔",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "红牛",
        "start": 586,
        "end": 588,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "红牛",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "RB21",
        "start": 589,
        "end": 593,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "RB21",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "法拉利",
        "start": 604,
        "end": 607,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "法拉利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "SF-26",
        "start": 607,
        "end": 612,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "SF-26",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "国际汽联",
        "start": 636,
        "end": 640,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "国际汽联",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "摩纳哥站",
        "start": 641,
        "end": 645,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "摩纳哥站",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "奥迪",
        "start": 735,
        "end": 737,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "奥迪",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "法拉利",
        "start": 738,
        "end": 741,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "法拉利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "梅赛德斯",
        "start": 783,
        "end": 787,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "梅赛德斯",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "巴塞罗那",
        "start": 807,
        "end": 811,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "巴塞罗那",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "刘易斯·汉密尔顿",
        "start": 817,
        "end": 825,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "刘易斯·汉密尔顿",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "法拉利",
        "start": 826,
        "end": 829,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "法拉利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      }
    ]
  },
  {
    "title": "韩泰考虑开发WRC雅典卫城拉力赛专用轮胎",
    "url": "https://www.163.com/dy/article/L0KQM3BB05561FXL.html",
    "text": "希腊的极端路况让轮胎成了世界汽车拉力锦标赛最新一站的焦点。严酷的砂石路面导致一连串爆胎事件，直接影响了比赛走势。韩泰方面透露，未来可能投入研发一款专门应对雅典卫城拉力赛极端条件的定制轮胎。\n\n在葡萄牙拉力赛之后，韩泰的硬复合配方砂石胎因耐久性问题受到批评。这次来到希腊，他们带来了一款经过升级的硬胎——通过增加胎面厚度来提升抗损能力。车队和车手普遍认可这款新品在防止胎面剥离方面有所进步，但爆胎依然是绕不开的话题。整场拉力赛中，只有冠军塞巴斯蒂安·奥吉尔和M-Sport福特车队的约什·麦克埃尔林两人全身而退，全程未遭遇爆胎。今年的部分赛段，比往年要崎岖得多。\n\n奥吉尔在葡萄牙站原本胜券在握，却因一次爆胎痛失好局。他承认轮胎确实改进了，但他认为，鉴于希腊站对轮胎的摧残程度独一无二，唯一的出路就是制造商专门为这一站开发特殊轮胎。这位九届世界冠军在比赛中成功推动赛会将第12赛段缩短了4.5公里，因为他觉得原始路面过于极端，轮胎根本撑不住。奥吉尔在赛后直言：“我们在葡萄牙用的那款胎，在这里连一个赛段都撑不下来，所以进步确实很明显。但面对这种极限条件，真正的解决方案就是像过去那样，拿出针对性的专用轮胎。”\n\n当被问及是否会考虑打造一款雅典卫城专用胎时，韩泰的WRC代表回应：“我认为这件事绝对值得研究。当然，任何事都有其连带影响，而且不单单是从我们这一方面来看。这无疑是可供考虑的方向，而且已经被多次提起了。既然提出的是关键人物，就值得认真思考。”他同时坦言工作量巨大，但表示这就是他们的本分，“如果我们认为这对赛事至关重要，并且得到广泛支持，那就可以纳入考量。”对于本次的升级成果，他的感受有些复杂：团队付出了巨大努力做出改进，而几乎所有相关方都承认，轮胎确实向前迈出了一大步。\n\nNotice: The content above (including the pictures and videos if any) is uploaded and posted by a user of NetEase Hao, which is a social media platform and only provides information storage services.",
    "char_count": 941,
    "mentions": [
      {
        "text": "希腊",
        "start": 0,
        "end": 2,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "希腊",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "世界汽车拉力锦标赛",
        "start": 12,
        "end": 21,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "世界汽车拉力锦标赛",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "韩泰",
        "start": 56,
        "end": 58,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "韩泰",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "雅典卫城拉力赛",
        "start": 77,
        "end": 84,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "雅典卫城拉力赛",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "葡萄牙拉力赛",
        "start": 97,
        "end": 103,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "葡萄牙拉力赛",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "韩泰",
        "start": 106,
        "end": 108,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "韩泰",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "希腊",
        "start": 132,
        "end": 134,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "希腊",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "塞巴斯蒂安·奥吉尔",
        "start": 218,
        "end": 227,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "塞巴斯蒂安·奥吉尔",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "奥吉尔",
        "start": 224,
        "end": 227,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "奥吉尔",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "M-Sport福特车队",
        "start": 228,
        "end": 239,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "M-Sport福特车队",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "约什·麦克埃尔林",
        "start": 240,
        "end": 248,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "约什·麦克埃尔林",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "奥吉尔",
        "start": 282,
        "end": 285,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "奥吉尔",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "希腊",
        "start": 326,
        "end": 328,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "希腊",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": false
      },
      {
        "text": "奥吉尔",
        "start": 420,
        "end": 423,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "奥吉尔",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "韩泰",
        "start": 527,
        "end": 529,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "韩泰",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "WRC",
        "start": 530,
        "end": 533,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "WRC",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      }
    ]
  },
  {
    "title": "MotoGP荷兰站赢家与输家：Trackhouse双杀厂队改写格局",
    "url": "https://www.163.com/dy/article/L0KQGOSG05561FZB.html",
    "text": "阿森赛道见证了一场彻底改写Aprilia内部秩序的比赛。Trackhouse Racing在两场比赛中全面压制Aprilia厂队，美国车队在整个周末都占据着Noale总部的上风，两者之间的竞争没有悬念。这不仅仅是一场胜利，更是一次权力交接的信号。\n\nAi Ogura的首个MotoGP冠军来得恰逢其时。围场里的共识是，这位日本车手一旦解决排位赛困境，就会成为本赛季的真正竞争者。他本应在Brno站凭借出色的杆位获胜，但Marc Marquez在那场比赛太过强大。这一次不同，Ogura在第二圈从第六位强势回升，最终以令人信服的方式夺冠。Raul Fernandez同样交出了一个耀眼的周末，他在Czechia站因阑尾炎耗尽能量后迅速恢复状态。周六他成为赛道上最快的车手，拿下一场实至名归的冲刺赛胜利。虽然在正赛中他无法跟上Ogura的节奏，但连续两个强势周末的表现，已经让Trackhouse无法在2027年不与他续约。\n\nMarco Bezzecchi的六月崩盘令人难以粉饰。首先，他长期以来的冲刺赛困境仍未找到解决方案。这个周末，他不仅在阿森输给了Trackhouse双雄，周六甚至在起步几圈后因信心不足被VR46 Ducati的Fabio di Giannantonio击败。更令人担忧的是，他在太多比赛中完全跟不上节奏。在Assen，他在统治所有练习赛后似乎终于找回了魔力，但当进入比赛的关键阶段，他从来都不是真正的竞争者。除此之外，他仍在犯非受迫性失误，正赛中那次事故直接让他退赛。\n\nBezzecchi在赛季这个阶段处于极其挑战性的位置。当然，还有12场比赛要跑，他完全有能力反弹并争夺冠军。但他必须把苦涩的六月抛在身后——连续三站在S开头的比赛中颗粒无收。Aprilia厂队在Trackhouse的光芒下黯然失色，这支美国车队用一个周末证明，他们不再是配角，而是真正的主角。\n\nNotice: The content above (including the pictures and videos if any) is uploaded and posted by a user of NetEase Hao, which is a social media platform and only provides information storage services.",
    "char_count": 994,
    "mentions": [
      {
        "text": "阿森赛道",
        "start": 0,
        "end": 4,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "阿森赛道",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Aprilia",
        "start": 13,
        "end": 20,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "Aprilia",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Trackhouse Racing",
        "start": 28,
        "end": 45,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "Trackhouse Racing",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Aprilia",
        "start": 55,
        "end": 62,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "Aprilia",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Noale总部",
        "start": 78,
        "end": 85,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "Noale总部",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Ai Ogura",
        "start": 125,
        "end": 133,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "Ai Ogura",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "MotoGP",
        "start": 136,
        "end": 142,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "MotoGP",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Brno站",
        "start": 193,
        "end": 198,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "Brno站",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Marc Marquez",
        "start": 209,
        "end": 221,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "Marc Marquez",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Raul Fernandez",
        "start": 268,
        "end": 282,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "Raul Fernandez",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Czechia站",
        "start": 297,
        "end": 305,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "Czechia站",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Marco Bezzecchi",
        "start": 412,
        "end": 427,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "Marco Bezzecchi",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "VR46 Ducati",
        "start": 505,
        "end": 516,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "VR46 Ducati",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Fabio di Giannantonio",
        "start": 517,
        "end": 538,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "Fabio di Giannantonio",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Assen",
        "start": 565,
        "end": 570,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "Assen",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "S开头的比赛",
        "start": 723,
        "end": 729,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "S开头的比赛",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "Aprilia",
        "start": 735,
        "end": 742,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "Aprilia",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      }
    ]
  },
  {
    "title": "拉塞尔用“非正常”驾驶赢奥地利站 仍难适应2026赛车",
    "url": "https://www.163.com/dy/article/L0KQ4AM405561FXL.html",
    "text": "拉塞尔在红牛环赛道用一场“非典型”的胜利，把自己从赛季的低谷中拽了出来。赛后的他承认，为了管好轮胎、顶住维斯塔潘的压力，他在奥地利大奖赛周日正赛中刻意采用了以往不会用的驾驶方式，而这一切的根源，是他至今仍在与梅赛德斯2026款赛车“相互适应”。\n\n从杆位出发，拉塞尔把周六的优势转化成了本赛季第二胜。队友安东内利在比赛的大部分时间里都显得速度稍快，维斯塔潘的追击也始终没有断过，但这名英国车手用一种连自己都形容为“不正常”的方式守住了领先，最终第一个冲过终点线。安东内利拿到第三，拉塞尔得以在车手积分榜上将差距缩小到40分。不过，这场比赛远非一场轻松的巡航——他必须持续压制住身后红牛赛车施加的压力，同时还要应对一台在正赛长距离中仍会暴露出不稳定一面的梅赛德斯W17。\n\n“那些艰难的周末真的会在心理上考验你。”拉塞尔赛后说，“过去两个月对我来说非常煎熬，有些比赛感觉所有事情都在跟我作对，有些比赛我的表现也确实很挣扎。我身边有一个特别强大的队友，他几乎每一站都在跑出让人惊叹的比赛。所以，在进入加拿大站之前，在进入巴塞罗那之前，我其实是从一个相当低的谷底往上爬的。我需要拿出极大的韧性，才能重新找回节奏，再次跑出有竞争力的表现。能在最近两站连续拿到杆位，又在奥地利赢下比赛，尤其是在一条我觉得并不太适合我的赛道上，这让我感到非常骄傲。”\n\n这份骄傲背后，是接连几场被安东内利压制后的自我怀疑，以及加拿大站领跑时突发的动力单元故障。那次退赛差点让他把自己逼进死角。但拉塞尔用巴塞罗那的杆位打破了颓势，又在红牛环的酷热中用行动提醒所有人：他依然有能力在最困难的环境里取胜。只是这种能力的兑现，现在看起来更像是一门需要反复校准的细腻手艺，而不是踩下油门就能自然流淌出来的天赋。\n\n秘诀在于一个主动的方向盘后的自我改造。拉塞尔承认，他对2026款赛车远未达到得心应手的程度。经历了一个大幅度的规则修订周期之后，梅赛德斯这台夺冠赛车有着与前任截然不同的空气动力学特性和轮胎工作窗口。拉塞尔觉得自己在把赛车的特性、调校方向以及轮胎状态统一起来的能力上，始终缺乏足够的确定性。他说：“我对自己的个人能力有充分的信心，我知道我能做到。但我对于能把赛车、调校和轮胎全部对到一起这件事，信心就没那么足了，因为这些对我来说还太不稳定、起伏太大了。”\n\n正因为看清了这一点，他在奥地利大奖赛的正赛中主动放弃了此前习惯的驾驶方式。红牛环赛道对后轮牵引力和出弯牵引力要求极高，而烈日下的沥青温度又让轮胎管理变成了一场走钢丝的游戏。如果他继续沿用赛季前半段一直试着打磨的那套操作逻辑，很可能会在比赛后半段把轮胎耗光。“我之前的驾驶方法很可能在这条赛道狠狠伤害到我。”拉塞尔解释道。于是他选择了一种“不正常”的驾驶风格，刻意调整了入弯节奏、油门开度以及出弯时牵引力释放的方式，目的只有一个——让轮胎存活到该拼的时候再拼。这样做或许牺牲了一些纯粹的单圈速度，却在整场比赛中为他守住了维斯塔潘和安东内利轮番追赶下的领先位置。\n\n梅赛德斯工程团队在背后扮演了关键角色。他们带着一个明确的目标来到奥地利：要为赛季初反复出现的不稳定表现找到系统性的答案。拉塞尔透露，车队通过梳理历史数据发现了一些长期存在的趋势，而这些趋势在2026全新一代赛车身上被急剧放大了。“问题很清楚，解决路径也很明朗，”拉塞尔说，“我们回头翻看了很多历史数据，发现这些东西其实一直都有迹象，只不过是新赛车的特性把它们全都放大到了无法忽视的程度。车队为此做了了不起的工作，把为什么我们前几站表现不好的真正原因一个一个摆了出来。”\n\n也就是说，拉塞尔在奥地利面对的困境与解决办法，并非孤例，而是一次被2026技术大改强行掀开的旧伤疤的集中爆发。在过往几个赛季的技术规则框架下，车手还能通过个人习惯或者车辆调校来掩盖某些底盘动态中固有的弱点，但如今随着底盘机械抓地力与空气动力学效率之间的耦合关系彻底改变，原先的小毛病现在直接变成了能毁掉整个比赛周末的大问题。拉塞尔需要做的，就是在赛车里一次次地重塑本能，把原有肌肉记忆里那套不适用于2026轮胎模型的驾驶动作，硬生生改成一种他目前还要靠大脑去时刻提醒自己才能维持的替代方案。奥地利站的高温恰好把这种替代方案的必要性拉到了最高级，而他咬牙把它执行到了最后。\n\n“来到这个比赛周末时，我内心清楚，此前的那种驾驶思维绝对行不通。”拉塞尔的这句话，像是对自己整个2026赛季上半程的一次分水岭式总结。他不是第一次在比赛中重设自己的驾驶方式，但这一次必须从开场圈坚持到格子旗，期间没有任何犯错的余地。因为他面对的是红牛环赛道这种高速直道接重刹区的独特布局，一旦轮胎出现过早衰减，就会在直道末端变成任人宰割的对象。他放弃了短暂的弯中快感，去换取持续稳定的出弯牵引力；他不再试图每一圈都榨取出极限，而是学会在80%的圈速里让后轮保持安静，只在关键时刻打出全功率。这样的改变在外人看来只是圈速表上的一次次正常数据，但对于一个习惯了用精确攻击节奏来建立比赛信心的车手来说，不啻于一种赛场人格的暂时置换。\n\n拉塞尔很清楚，这个冠军并没有让他一夜之间摸透2026款梅赛德斯。他依旧在赛车里寻找那些能够让他把排位赛的飞驰状态延续到正赛长距离中的协同点。只不过从巴塞罗那到奥地利，连续摘杆、再转化为胜利的过程，至少证明了他走在正确的方向上。距离他主场银石的比赛已经不远，而他现在握在手里的，除了40分的积分差距，还有一份从谷底重新攀爬后才会拥有的、不带幻觉的清醒。也许回到自己最熟悉的赛道时，他不用再刻意要求自己去开一种“不正常”的赛车，但谁知道呢？在2026这个谁都在重新学开车的年份里，“不正常”或许才是那个最接近正常竞争形态的答案。\n\nNotice: The content above (including the pictures and videos if any) is uploaded and posted by a user of NetEase Hao, which is a social media platform and only provides information storage services.",
    "char_count": 2547,
    "mentions": [
      {
        "text": "拉塞尔",
        "start": 0,
        "end": 3,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "拉塞尔",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "红牛环赛道",
        "start": 4,
        "end": 9,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "红牛环赛道",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "红牛",
        "start": 4,
        "end": 6,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "红牛",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "维斯塔潘",
        "start": 52,
        "end": 56,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "维斯塔潘",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "奥地利大奖赛",
        "start": 62,
        "end": 68,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "奥地利大奖赛",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "梅赛德斯",
        "start": 104,
        "end": 108,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "梅赛德斯",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "拉塞尔",
        "start": 130,
        "end": 133,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "拉塞尔",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "安东内利",
        "start": 152,
        "end": 156,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "安东内利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "维斯塔潘",
        "start": 174,
        "end": 178,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "维斯塔潘",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "安东内利",
        "start": 231,
        "end": 235,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "安东内利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "拉塞尔",
        "start": 240,
        "end": 243,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "拉塞尔",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "红牛",
        "start": 290,
        "end": 292,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "红牛",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "梅赛德斯",
        "start": 326,
        "end": 330,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "梅赛德斯",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "梅赛德斯W17",
        "start": 326,
        "end": 333,
        "entity_type": "ORG",
        "standard_name": "梅赛德斯W17",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "拉塞尔",
        "start": 356,
        "end": 359,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "拉塞尔",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "加拿大站",
        "start": 448,
        "end": 452,
        "entity_type": "EVENT",
        "standard_name": "加拿大站",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "巴塞罗那",
        "start": 458,
        "end": 462,
        "entity_type": "LOC",
        "standard_name": "巴塞罗那",
        "description": null,
        "entity_id": null,
        "is_nil": true
      },
      {
        "text": "安东内利",
        "start": 584,
        "end": 588,
        "entity_type": "PER",
        "standard_name": "安东内利",
        "description": null,
        "entity_id": null,
